跟車由低做起有冇可能30k+

送汽水
送蒸餾水
送雪粒
送報紙雜誌
超級市場
便利店
街市
食肆

一入行已經30k

跟車工人 >
資深跟車工人 >
高級跟車工人

做左五年
升到坐房位
82k左右